召集日本留學巴絲打

4月頭就去，好撚興奮但又好撚驚

有乜好驚？

話曬第一次離開別井咁長時間

巴打去邊度留學

東京

係咪好貴 想去讀音樂

好悶

一樣4月去

下星期飛了，好緊張

留名學野

每日諗下晚餐煮咩好，星期六日去邊好，啲時間好快過

讀咩
讀幾耐

離鄉別井

lm 唸過去日本working hoilday

已經係日本工作3年

感覺？
有冇諗過長住
Ps hd畢業諗住過去

生活環境好過香港，休憩空間又多，藍天白雲既日子又多。
春天可以去花見，秋天可以去睇紅葉，冬天去甲越信滑雪。（夏天太熱，毒留在家 ）

我識一個朋友講係個邊因為工作壓力太大先番番香港
你感覺點呢？
個邊識唔識到新同玩得熟朋友？
重要係識唔識到日本妹

唔知係唔係因為我間公司外國人多，所以完全唔似其他日本公司，基本上每日都可以準時走人，無乜壓力
不過玩得熟既朋友都係外國人，可能係我日文差啦，無乜日本人朋友。
利申：未過N1

做咩工？
畢業過去讀個邊見定係香港有專長過去？
未過n1 我n5都未過
岩岩學

IT?

無錯，正是IT狗

Fresh grad就過來日本做，來之前日文=0

IT 香港就做狗啫
日本咁缺人手 做皇帝都得啦

諗緊grad左去日本working holiday
女朋友日本妹
利申 過左n1

巴打邊到讀

依家係香港讀緊u

咁日本呢 條女點識 正唔正

日本留學大約要幾錢? 真係好想離開香港去外地留學(除左大陸)

好想踢波

可愛型 之前黎我間u 交流識
好溫柔
利申yr2

諗返起係仙台生活既美好日子

大阪做野就快2年

玩開多數都係日本人同自己本身香港果堆fd
(唔知點解有一半都過左黎日本)

做咩？
有冇後悔？
Sorry 想過之前知多d

仙台有咩正

今年1月生留名 東京も

食材王國 海鮮好似蠔,刺身又平又正 旅客少所以唔會聽到周街一大埋廣東話普通話 d人特別友善會主動幫外國人 唔似東京咁你死你既事 樓住特唔高但係面積大 有d似多啦a夢住個種 平時踩單車可以周圍走 一到星期六日洗幾舊水港紙就可以浸溫泉+食懷石料理 東京大江戶個種垃圾完全冇得比 唯一既壞處係落雪好難行動 出街預左仆街

係日本Exchange住過半年
好食好住好舒服
利申：九州鄉下地方，搭車去機場要兩個幾三個鐘

四国讀書 有無人鄉下過我
退休咁款

東北同四國都係邊緣人

四國邊頭 德島拉麵

之前做sales
岩岩轉左工做admin

又冇後悔既
不過屋企有事發生果陣有諗過如果冇過黎就好
睇你捨唔捨得屋企人

四國真係鄉下😂😂

就黎係東京生活左4年半，今年4月yr3
有冇前輩可以分享下就活經驗

平時呢
係地放假做開咩多架
會唔會日日諗今晚煮咩好架？

我唔係日日都煮
放假一次過煮定晒之後幾日帶飯用
不過真係得閒就諗煮咩好

放假咪係屋企hea下 做瑜伽 買餸煮飯
有連假就可能自己1個去下小旅行

唔好諗住日本生活多姿多采
可能仲悶過香港
仲要你d fd全部都係香港
望住wtsapp gp吹雞食飯但你出席唔到

我無乜所謂，去到邊度都好易識新朋友

驚咩啊 唔洗怕

我都4月過去

其實講返工日本未必好過香港
社畜生活 又要長期比老屎忽騎住 轉行又難上位 分分鐘連請都唔請 而且佢地升自己人多過升外國人 但又要老奉你做埋international既事務 不過同事見你係外國人可能就唔會要求你跟足佢地個manner